[求助]舊鋼琴如何處理

我家中有一部雜牌的舊鋼琴，中排有個A音按鍵壞壞地。

上網睇過幾何方法：
1）比收琴公司處理 （此琴唔值錢，未必肯收）
2）轉送比人/機構 （冇渠道搵到）

有冇巴打有經驗，分享一下。
感謝！

不行，會比人罰千五

你可以試下「全港二手鋼琴回收計劃」

感謝ching!!!!!

送比我

早前太忙，所以無時間理部琴。
想知更多，請聯絡我。
謝謝。

轉贈此琴，但運費需要自付。

想要的巴絲打，請聯絡我。

推

POST 轉移至吹水台